[日經]而家到底重有無學生係講廣東話

太和火車站九成學生係用蝗語大大聲講嘢

依家啲小學生好乞人憎

翻工見果三隻蝗頂係門口掛住吹水阻人上落，已經見過一個後生仔屌過佢地老母幾次

但果三隻垃圾都仲係咁

一上地鐵成架車都係大陸人
嗰下我覺得香港已經無得救
但另一邊係到諗
只係班蝗會係地鐵大聲鳩叫
香港人點會咁做
不過應該都係我唔死心既諗法黎姐

吊，无拉无拉，香港挽猿拉

其他嘢屌都廢事
我淨係系你老母